好恐怖,一開電話發現呢D圖,發生咩事

哦

部機擺低過?

咁都有負皮
連登好多新會然

toy story

樓主係咪叫Andy

樓豬自爆
Hi andy

隻daniel想點

改名未

睇過好多次啦
好撚好笑啊 負皮

記得樓主係舊登開過post話問鬼佬iq題
搞到激嬲人
笑到pk
係咪同一個人黎架你

佢偷名

一有人問佢就唔再回個post
幾個post都係咁